真。五大訴求

1. 真普選

2. 永續基本法

3. 取消每日150蝗

4. 取消普通話教中，設廣東話為法定語

5. 立即罷免所有低學歴警員職務，並提高警員招募門檻為本地大學畢業生。